## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

    Це метод, який приймає як аргумент callback функцію і викликає її для кожного елемента масиву. Не повертає новий масив, а змінює поточний.
2. Як очистити масив?

    Занулити його властивість довжини
    ```javascript
    arr.length = 0;
    ```
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

    За допомогою метода глобального об'єкта
    ```javascript
    Array.isArray();
    ```